男人係一定會打飛機？

只要有wifi 電腦 房
男人打唔打飛機 只係時間既問題？

又打左次飛機 好攰

有冇wifi同電腦都會照打

Oh 好似又係
只係有wifi 同電腦會更快打

係男人就要打飛機

忍左2日 諗住聽日先搞野 點知又...

唔自己打嗰啲最後都會幫其他人打

唔係 蕭別離冇

唔好咁啦 又hehe 個post

佢以前有
同埋打丁點會比你知

日日一隻手開戒丁post 另一隻手打飛機又話你知咩

是

Thx 睇完 開心番少少
但有時唔想j 但一個人係房 好快又會j

忙咪唔會

諗都未諗過 睇片咪無聲
耳機？

CALL 開G

有1.26%既男人一係就天生不舉，一係就講緊大話

以前返6/12一個星期係攰到唔想打，冇心情又攰

性慾好似口渴肚餓咁
想多D個時多D
唔想個時就唔整
無需要太憂慮多定少
只要唔係無時無刻都要就得

污糟

咪post條傻仔啦

打完j 專心好多 都係好事黎既

佢有講錯咩

女呢

理得佢講乜 唔想見到個白卡仔個樣

冇打過

前排好似自POST話破左戒

最重要其實係紙巾

無門鎖?

果1.xx%擺明性無能/講大話

細個先勁 就咁腦內幻想都打到 而家點都要搵d 野睇同聽

破咗戒喇

咪係 唔通古代就唔打咩

打丁師

咁又未必嘅，可能有另一半覺得唔需要呢

係 我淨係見到你句只要有wifi 電腦 房已經開始想打

聽講去到荒島
對住條魚都打到

有手就會打

人一定會食嘢？

小學就識打飛機啦 而家D小學生咁識玩?

自慰過=曾經自慰
唔通岩岩發育就有女衰11？

香港地 我地要打飛機~

幾錢Q

耳機囉，但上網signal麻麻地

哇師兄好似看破紅塵喎

有1%男人 喜歡說謊

自己住
對住部電腦就好想打丁

there are two types of people in this world :
1. masturbator
2. liar

More

廢話

靠幻想真係可以打丁?

3. Dead
4. Weak in mathematics

真係要打, 就算冇房冇wifi冇電腦, 只要有部智能電話已經打到。但如果有自己房會更好, 因為可以俾你安心地打, 而且有地方收埋啲“架撐”, 用手打得多都會悶同厭, 正如一個傳教士都冇可能成世都只用傳教士式 ....

邊條片

淫撚到。。正。。雞真係有市場

不如調返轉問 唔打飛機係咪男人

sor 通常都扑野

啱啱打完飛機
就喺度諗點解我會打飛機
但係諗極都諗唔明
所以決定打多次希望可以得到答案

係靠手

諗起啲人話戒J真係好好笑唔打J果啲不如唔好做男人

冇幻想都得
耐好多咁解

係

唔打飛機都唔係男人黎

教宗都讚好model ig

密唔密 我成日打j黎換專心

打出j 係聖人d

Yes 之前自己住 一番去即打
基本上 只係唔係趕出門 都會打一打

唔係人人有自己房

不舉的男人大概佔了1%左右

半年冇打 條女日日都要 有時唔要當儲精休息

Sor bro 東 thinking of me

好明顯會打得仲多

手機係得 但電腦 會爽好多好多

就算冇手冇腳都會用念力打J

咁我算好d 我有部分原因係想之後做野專心d
但變左習慣 認真做野前必打

打完

都未必 我會同女女搞但都會打j

我有女朋友 唔使打飛機

晚晚搞唔掂 真係比條j休息下

少年你太少輕了

我都係 有得抖好抖
如果唔係 命都無

仲要有對手

有人明

Day 0

1.天生不舉或無性慾

2.日日有女or男幫你榨乾

3.和尚之類有信仰洗腦到唔會打

4.大話精

boy next door

一邊睇住其他男人沖涼一邊打?

好難得我認同佢嘅說話

喃喃自語打飛機 孤單也像注定

做男人 唔打飛機嘅就係冚家剷

唔打飛機既男人就係冚家產，係性無能

我每日自慰 也不屌牛肺～～～

邊使wifi, 電腦，房。
聽有有朋友係廁所，咩都無，圖都無張，用念力想象打飛機

你好似漏左最重要嘅野

紙巾

佢都話獨立沖涼 同埋你未入過gym room?

係廁所直接沖走 邊使紙巾

你毒撚唔打唔叫雞唔通等夢遺？

冇手都會打

射落馬桶感覺好差

真係冇可能呢個世界上有男人18歲之前未打過飛機
最大機會係性無能
諗唔到其他理由

一係沖涼位

有女朋友都會打

我敢保證 18以上嘅男仔都打過飛機

開住花灑睇片？

好mean

屌你

忙先會 一手覆email 一手J

一打飛機就會暖

有女搞 ?

得番果1% 未必係呃人既 可能係未成年10歲樓下果種

又唔係喎，多人回覆嘅年齡組別都有幾個幾個咁

想知和尚會唔會夢遺

撳錯掣啫

講起係巴士已經忍唔住

打飛機有咩問題
條J生出黎就係要射

一到夜晚就想打

唔打丁個人會勁燥同唔集中
同埋食煎炸野好易生暗瘡

但打左飛機屙屎會無咁暢順

我係男仔淨係可以同女女扑野
利：未沖身

喺gym房嘅沖涼房打邊洗睇片

失戀一個禮拜冇打

打羽毛球好過打飛機啦

最好笑係話唔打丁會變靚仔 真係照下塊鏡先

有1.26%講大話 98.74%誠實嘅男人

靚仔點樣打J都係靚仔

小夫 我要入黎啦

電腦係得 但電視 會爽好多好多好多

藍色=有
灰色=有，只是灰色

佢好明顯唔覺暖

對住你地想戒丁既人打丁

好難想像有男人會冇打過飛機

以前細個唔識 都係等大個到18歲先識打 即係我都堅持到18年

冇果D幾歲先

由細打丁打到大
但呢排戒左

個30個係幫人自衛
定切左

唔相信老豆冇打過囉

右下係精？

佢咁誠實講自己破戒又幾好

.jpg

有聲

射落街

真係識一個 18歲先打第一次

你明
條女幾正都好 幾配合都好 日日要都好
會打 is 會打

有 但都會打 條女已經有波有樣有pat 肯配合

早就免疫啦

可能係我嫌辛苦，自己打方便好多

扑野同打飛機2樣野黎
打飛機係思想出走
幻想下其他女 鬼妹 架妹 同平時條女唔同既對手
加埋個人喜好3p 4p 場景 景情etc.

心靈同肉體都得到滿足

有1.幾%人J性無能都合理啦

nnn到今日

佢似係問緊當日

連登仔咪一味踩佢啦。條友on9還on9，戒到200幾日都係勁。你自問戒一個禮拜都有難度

我明你嘅專心係指唔會諗鹹嘢
但打完個人會好攰只係想訓

咁又唔會 搞野就會

喺gym仲要打飛機
直接搵啲大隻仔執返劑啦

中四起一日一劑，二分鐘內射

唔係次次撞到
去親打都係非繁忙時間
因為繁忙時間廢事霸住人d沖涼房

唔係脫離唔到既事黎。

中午之前未試過打
打完嗰日簡直開啟左潘朵拉嘅魔盒

幻想先正 女miss

不如諗下點解會唔打

話成世未打過既要小心D

Lm

巴士都照打

聽過有男仔唔打
又聽過有女朋友/老婆之後唔打
真假確認唔到

話無果d 係咪性無能?

尻up

有伴都打其實好撚慘

5G 都可以打得好快

只要唔影響日常生日活，打都算正常.....
問題不是係打飛機本身，反而，花太多時間睇A片，睇到上腦，可能要節制下。

咁幾歲開始會唔打

你太年輕了

打飛機從來唔係因為 有冇伴
伴正唔正 伴好配合又有樣有身材都好
飛機都係會打

女同學

冇紙巾都照打? 好DIRTY囉

ching 去開邊間gym

有女都照打，打完再做

亦都會幫其他男人打飛機

日本Tenga做嘅研究 香港人自慰亞洲第一